\songsection{Du gehörst zu mir \hfill \normalfont MIR}
\noindent\rule{\columnwidth}{1pt}

\begin{multicols}{2}
\begin{lstsong}
Intro: |:|D  | C G |:|

Strophe 1:
C                 G
Manchmal frag ich mich,
  D                         G
warum du eigentlich bei mir bist
     C               G
doch ich weiß ganz genau
           D                 C
ich hät am liebsten dich zur Frau, denn

Chorus 1:
G             D
Du gehörst zu mir  wie die
C               G
Sonne zum Morgengraun.
G             D
Du gehörst zu mir  und
C                G      C G
ich werd' dir vertrauen.

Bridge 1:
    D     C       G   C  G
Ja, du gehörst zu mir
    D     C       G   C  G
Und ich gehör zu dir.








Strophe 2:
    C                     G
Und wenn du nicht bei mir bist,
          D             G
und nicht auf dem Sofa sitzt
     C                      G
dann wünsch ich mir dich herbei
          D             C
für einen Feierabend zu zweit, denn

Chorus 2: ... ich werd' auf dich bauen.

Bridge 1

Strophe 3:
     Em                   D
Und wenn du nicht bei mir bist
          Em            D
Und nicht auf dem Sofa sitzt,
      C                        G    C G
dann wünscht' ich du wärst bei mir.
     Em                 D
Und wenn du mich mal verletzt,
     Em            D
oder mich sogar verlässt,
     C                       G
dann wünscht' ich du kämst zurück. Denn

Chorus 1

Bridge 2:
C     D       G   C G
Du gehörst zu mir
    C        D         G___
Und ich, ich gehör nur dir.
\end{lstsong}
\end{multicols}
\newpage

\begin{comment}
Alternativer Chorus:
Du gehörst zu mir, wie die Sonne zum Morgengraun.
Du gehörst zu mir, wie keine andre Braut.

Alternative Strophe:
Manchmal frag ich mich,
ob du wirklich bist.
Denn ich fühle mich
Als ob du ein Traum bist.

Alternative Coda:
Du bist wunderschön für mich,
bitte bleibt so wie du bist.
\end{comment}


