\songsection{Meine Mami \hfill \normalfont Rolf Zuckowski}
\noindent\rule{\columnwidth}{1pt}

\begin{multicols}{2}
\begin{lstsong}
Verse 1:
          D                      A7
Meine Mami, das ist sonnenklar,
                                      D
kenn' ich schon seid ich ein Baby war.
 D      D7                      G
Meine Mami hat's nicht leicht mit mir,
D         A7                      D
aber ich hab's auch nicht leicht mit Ihr.
D                       A7
Meine Mami ist ein irrer Typ,
                                     D
gerade darum hab' ich sie so lieb.
                                   G
Meine Mami ist mir niemals fremd,
          D      A7             D    D7
ob im Abendkleid oder im Hemd.

Chorus:
G               D
Wenn Ihr so eine Mami habt,
      A7
dann nehmt sie in den Arm
D                       D7
und haltet sie euch warm;
G                        D
denn schnell wird sie Euch weggeschnappt!
A7
Wer wäre wohl so dreist?
                        D
Der Mann der Papi heißt!

Verse 2:
D                               A7
Meine Mami ist mein Kuscheltier
                                     D
und am liebsten schmuse ich mit ihr.
                                      G
Einen anderen lasse ich da nicht ran,
        D        A7                   D
damit fangen wir erst gar nicht an!
D                                A7
Meine Mami die ist wirklich nett,
                                      D
jeden Abend bringt sie mich ins Bett.
D                                       G
Aber dreimal komm' ich wieder raus,
    D           A7                  D
denn ich weiß, das hält sie spielend aus.

Chorus:
G               D
Wenn Ihr so eine Mami habt,
       A7
dann nehmt sie in den Arm
D                       D7
und haltet sie euch warm;
G                        D
denn schnell wird sie Euch weggeschnappt!
A7
Wer wäre wohl so dreist?
                        D
Der Mann der Papi heißt!
\end{lstsong}
\end{multicols}
\newpage
