\songsection{Paff der Zauberdrache \hfill \normalfont Rosenstolz}
\noindent\rule{\columnwidth}{1pt}

\begin{lstsong}
Chorus:
G               Bm      C        G
Paff, der Zauberdrache, lebte am Meer
    C          G   Em        A7           D7 G
Auf einem Inselparadies, das ist schon lange her.

Strophe 1:
    G             Bm     C                 G
Der kleine Jackie Paper liebte den Paff so sehr.
    C                G         Em       A7   D7       G
Und ritt auf Paff vergnügt und froh oft über Land und Meer.

Chorus (2x)
Strophe 3:
    G              Bm             C                  G
Und lockte sie die Ferne, schwamm Paff bis nach Shanghai.
    C             G         Em       A7     D7      G
Von seinem Rücken rief dann laut der Jackie froh: "Ahoi!"
Strophe 4:
    G             Bm         C                 G
Die Schiffe der Piraten, die nahmen gleich Reißaus.
    C             G       Em         A7     D7           G
Und alle riefen: "Paff in Sicht, wir segeln schnell nach Haus!"

Chorus (2x)
Strophe 5:
    G                Bm         C                 G
Ein Drache, der lebt ewig. Doch kleine Jungs - oh nein. 
    C          G        Em       A7     D7     G
Und so kam für Paff der Tag, und er war ganz allein.
Stophe 6:
G              Bm      C                  G
Jackie kam nie wieder, einsam lag Paff am Strand. 
    C               G      Em           A7      D7      G
Und hieb mit seinem Drachenschwanz hoch in die Luft den Sand.

Chorus (2x)
Strophe 7:
   G             Bm      C                G
Er weinte Drachentränen, traurig war sein Blick.
     C            G        Em      A7     D7    G
Doch seine Tränen brachten ihm den Jackie nie zurück.
Strophe 8:
G                 Bm         C             G
Weil er mit Klein-Jackie den besten Freund verlor
        C              G     Em      A7      D7      G
Schloss er sich in die Höhle ein und kam nie mehr hervor.

G  (320033)  C* (x32013)
\end{lstsong}
\newpage

%[G] Eines Tages [D] starb Puff, der [C] Kummer war zu [G] groß.
%Ruhig [C] schlief er in der [G] Höhle [Em] ein, ließ [C] seinen Körper [D] los.


\begin{comment}
Puff der Zauberdrache, Rosenstolz

[G] Puff, der Zauber-[D]drachen, [C] lebte am [G] Meer
Auf [C] einem Insel-[G]para-[Em]dies, doch das [C] ist schon lange [D] her.

Der [G] kleine Jackie [D] Paper lieb-[C]te den Puff so [G] sehr.
Und [C] ritt auf Puff ver-[G]gnügt und [Em] froh oft [C] über Land und [D] Meer.

[G] Puff, der Zauber-[D]drachen, [C] lebte am [G] Meer
Auf [C] einem Insel-[G]para-[Em]dies, doch das [C] ist schon lange [D] her.

[G] Puff, der Zauber-[D]drachen, [C] lebte am [G] Meer
Auf [C] einem Insel-[G]para-[Em]dies, doch das [C] ist schon lange [D] her.

Und [G] lockte sie die [D] Ferne, schwamm [C] Puff bis nach Shang-[G]hai.
Von [C] seinem Rücken [G] rief dann [Em] laut der [C] Jackie froh: „A-[D]hoi!“

Die [G] Schiffe der Pi-[D]raten, die [C] nahmen gleich Reiß-[G]aus.
Und [C] alle riefen:  [G] „Puff in [Em] Sicht, wir [C] segeln schnell nach [D] Haus!“

[G] Puff, der Zauber-[D]drachen, [C] lebte am [G] Meer
Auf [C] einem Insel-[G]para-[Em]dies, doch das [C] ist schon lange [D] her.

[G] Puff, der Zauber-[D]drachen, [C] lebte am [G] Meer
Auf [C] einem Insel-[G]para-[Em]dies, doch das [C] ist schon lange [D] her.

Ein [G] Drachen, der lebt [D] ewig. Doch [C] kleine Boys - oh [G] nein. 
[C] Und so kam für [G] Puff der [Em] Tag, und [C] er war ganz [D] allein.

[G] Jackie kam nie [D] wieder, [C] einsam lag Puff am [G] Strand. 
Und [C] hieb mit seinem [G] Drachen-[Em]schwanz hoch [C] in die Luft den [D] Sand.

Er [G] weinte Drachen-[D]tränen, [C] traurig war sein [G] Blick. 
Doch [C] seine Tränen [G] brachten [Em] ihm den [C] Jackie nie zu-[D]rück.

[G] Weil er mit Klein-[D]Jackie den [C] besten Freund [G] verlor
Schloss [C] er sich in die [G] Höhle [Em] ein und [C] kam nie mehr her-[D]vor.

[G] Puff, der Zauber-[D]drachen, [C] lebte am [G] Meer
Auf [C] einem Insel-[G]para-[Em]dies, doch das [C] ist schon lange [D] her.

[G] Puff, der Zauber-[D]drachen, [C] lebte am [G] Meer
Auf [C] einem Insel-[G]para-[Em]dies, doch das [C] ist schon lange [D] her.

[G] Eines Tages [D] starb Puff, der [C] Kummer war zu [G] groß.
Ruhig [C] schlief er in der [G] Höhle [Em] ein, ließ [C] seinen Körper [D] los.

Er [G] schwebte in die [D] Ferne, viel [C] weiter als zu-[G]vor
Und [C] landete nach [G] langem [Em] Flug vor [C] einem großen [D] Tor

[G] Jackie stand da-[D]hinter, [C] freudig war sein [G] Gruß
Er [C] rannte gleich auf [G] Puff hin-[Em]zu und [C] gab ihm einen [D] Kuss

Sie [G] waren wieder [D] Freunde und [C] keiner blieb [G] allein. 
So [C] flogen sie für [G] alle [Em] Zeit, in [C] Ewig-[D]keit ver-[G]eint
\end{comment}

