\songsection{Über Den Wolken \hfill \normalfont Reinhard Mey}
\noindent\rule{\columnwidth}{1pt}

\begin{multicols}{2}
\begin{lstsong}
Verse 1:
G                           Am
Wind Nord-Ost Startbahn null-drei,
D                        G
bis hier hör' ich die Motoren.
G                          Am
Wie ein Pfeil zieht sie vorbei,
D                        G
und es dröhnt in meinen Ohren.
                       Am
Und der nasse Asphalt bebt,
D                             G
wie ein Schleier staubt der Regen
                          Am
bis sie abhebt und sie schwebt
D             G
der Sonne entgegen.

Chorus:
G         Am7
Über den Wolken
D                         G
muss die Freiheit wohl grenzenlos sein.
(Em)                 Am
Alle Ängste, alle Sorgen, sagt man,
D                    G
blieben darunter verborgen, und dann
C                          G
würde, was uns gross und wichtig erscheint,
D                     G
plötzlich nichtig und klein.
\end{lstsong}
\columnbreak
\begin{lstsong}
Verse 2:
G                        Am
Ich seh' ihr noch lange nach,
D                      G
seh' sie die Wolken erklimmen.
                          Am
Bis die Lichter nach und nach,
D                        G
ganz im Regengrau verschwimmen.
                    Am
Meine Augen haben schon
D                        G
jenen winz'gen Punkt verloren,
                       Am
nur von fern klingt monoton
D                  G
das Summen der Motoren.

Chorus

Verse 3:
G                           Am7
Dann ist alles still, ich geh',
D                        G
Regen duchdringt meine Jacke.
                     Am
Irgendjemand kocht Kaffee
D                      G
in der Luftaufsichtsbaracke.
                           Am
In den Pfützen schwimmt Benzin,
D                         G
schillernd wie ein Regenbogen.
                       Am
Wolken spiegeln sich darin.
D                   G
Ich wär' gerne mitgeflogen.
 
Chorus
\end{lstsong}
\end{multicols}
\newpage

