\songsection{Wie schön daß du geboren bist \hfill \normalfont Rolf Zuckowski}
\noindent\rule{\columnwidth}{1pt}

\begin{multicols}{2}
\begin{lstsong}
Verse 1:
D                     A7
Heute kann es regnen, stuermen oder schnein,
A7                          D
denn Du strahlst ja selber, wie der Sonnenschein.
D                         G
Heut ist Dein Geburtstag, darum feiern wir,
G          D       A7              D
alle Deine Freunde freuen sich mit Dir,
G          D       A7              D
alle Deine Freunde freuen sich mit Dir!

Refrain:
    A7                D
Wie schoen, dass Du geboren bist,
    A7                 D
wir haetten Dich sonst sehr vermisst.
    A7                  D
Wie schoen, dass wir beisammen sind,
    G           A7             D
wir gratulieren Dir Geburtstagskind!
\end{lstsong}\vfill\columnbreak\begin{lstsong}
Verse 2:
D                     A7
Uns're guten Wuensche haben ihren Grund.
A7                     D
Bitte bleib noch lange gluecklich und gesund.
D                      G
Dich so froh zu sehen, ist was uns gefällt.
G               D       A7             D
Traenen gibt es schon genug auf dieser Welt,
G               D       A7             D
Traenen gibt es schon genug auf dieser Welt.

Refrain

Verse 3:
D                           A7
Montag, Dienstag, Mittwoch, das ist ganz egal,
A7                       D
Dein Geburtstag kommt im Jahr doch nur einmal.
D                       G
Darum lasst uns feiern, bis die Schwarte kracht!
G            D        A7           D
Heute wird getanzt, gesungen und gelacht,
G            D        A7           D
heute wird getanzt, gesungen und gelacht.

Refrain
\end{lstsong}
\end{multicols}
\newpage

